其實直落好不智！！！

人地起碼都分兩三更
但你就直落起碼頂十幾粒鐘
講左啲乜自己參透下

諗清楚主打行動應該係咩
自然就知做啲咩啦

其實係兩難
留：清場風險，攰，但第日易行動
唔留：有體力，但行動時間倉猝